{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加される場合、事前にペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、一部のペンションは入室を拒否することもあり、この場合も払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 予約の重複が発生することがありますので、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約できます。 バーベキューを利用するには炭とグリルを1セット当たり25,000ウォンで利用でき、利用時間は午後3時から夜10時までです。 バーベキューのご利用は入室後、当日現地にて予約して決済し、火災に注意してください。 バーベキュー場のストーブもレンタルできます。 メゾネットタイプは幼児と子供と一緒に利用でき、客室ではIPTVとWiFiを利用できます。 客室内では絶対に喫煙してはいけません。 ペンションに屋外プールがあり、6月から9月まで利用可能で、利用時間は午後3時から夕方7時までです。 プールの利用は無料です。 チムジルバンはペンション内にあり、最大1つを事前に予約することができます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、一部のペンションは入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の重複が発生することがありますので、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューを利用するには、炭とグリルを1セット当たり25,000ウォンで利用できます。利用時間は午後3時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場のストーブはレンタルできますか？",
            "answer": "バーベキュー場のストーブもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室はどんな利用ができますか？",
            "answer": "メゾネットタイプは幼児と子供と一緒に利用でき、客室ではIPTVとWiFiを利用できます。客室内では絶対に喫煙してはいけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "ペンションに屋外プールがあり、6月から9月まで利用可能です。利用時間は午後3時から夕方7時までです。プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンの利用方法について教えてください。",
            "answer": "チムジルバンはペンション内にあり、最大1つを事前に予約することができます。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 814
    }
}